智能燈柱 信用評級 屬現實世界監控 下一步就到網絡世界

三年內現實 三年後搞網路
到時連登 tg用唔到 都幾發起運動

今次失敗 以後就無機會